成版都係講武漢肺炎 五大訴求呢

咁係因為有啲垃圾國家連啲基本野都搞唔好

冇了

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

病死左既話係咪上天堂講....仲開膠post

我個POST推左兩頁都放棄

推

唔洗勉強去推，其實係助攻緊

邪教？

兩邊一齊
其實係有關係
Never forget never forgive

都死到臨頭你去同閰王講訴求囉

God is doing the rest
助攻緊支爆

所以講肺炎唔講五大訴求係合乎人性同心理學